個頭有臭味點算

尋日去打生理鹽水除臭
個頭爽咗但治標唔治本
同埋我唔想去join plan
點先可以有效潔淨頭皮
尋日照機見到好多頭油
但明明頭髮睇落算乾爽

可以考慮下用柔順劑洗頭

啲油塞住毛孔
尋日個plan要3皮我冇咁多多餘錢

砍左個頭

美人好聰明

之後比我奶

每日洗兩次頭，一次用洗頭水，一次唔用，因為用得太多洗頭水反而會增加油脂分泌，同埋食野清淡d, 同埋多飲暖水，頭油自然就會無咁多無咁臭，過來人

係呀 顧問叫我唔好食辣同飲暖水
但係我做唔到一日洗頭2次
一唔夠時間 二我試過唔落洗頭水
個頭激油激臭

好呀 美人

問周庭

剃

唔用洗頭水 個頭好似仲易有陣頭油味

一次用 ，一次唔用，不過如果淨係一日洗一次，緊係要用啦

已經係一次用 一次唔用

毒是原罪

唔會up臭咩

點會up臭啊on撚尻，每日洗兩次wor

清水洗喎 唔落洗頭水好臭

一次用一次唔用啊

唔好打咁多丁

一用清水洗就起晒頭皮又油
顧問姐姐話我油脂塞晒毛孔
所以一洗就出晒油同埋頭皮

我近幾年已經係冇性欲